（有圖）佢電話相簿有我朋友既露腳相.......

示意圖：

是咁的，佢不嬲有舖cap圖癮，識佢個陣已經有，日日係到cap一堆女圖，追開啲星又有、女神又有、KOL又有、TVB啲星又有、AV女優唔洗講，仲知就乜鳩都有啦，大波嘅露腿嘅，or純女神靚樣圖。

，成個相簿都係女。以前都唔係好鐘意 (佢碌相簿or揀啲相比我個時多多少少都會見到，佢都冇收收埋埋，加上大佬成個相簿都係好難睇唔到)，有出聲講笑咁up過幾句，「搞錯呀呢個你都岩」之類，但講真我覺得呢個都係個人自由嚟，你鐘意咪丁飽佢，有邊個男人唔睇J圖係先？我之後都冇理過呢樣野。

但最近，有次無意中係佢碌電話個陣我望到，我個friend出現左係佢堆相入面。之後我就個心un住un住，終於忍唔住第一次唔係係佢面前睇左佢電話。

然後我見到佢唔止cap我friend圖，仲flag左另一個我識嘅人落favourite (露腿相之類，仲要影個張相嘅當日，我係現場)。

嗯我嬲左。又唔係話真係嬲，但依家係真係集郵癮集到呢個程度？
個啲星呀KOL呀我真係冇乜反應，但係係我識嘅人個下我真係覺得有點兒那個下話？

ps 我男朋友gay的

法國樓主係on9的

blocked

好弟弟你up乜能

仲有無多幾張

屌你老母

gay點會save囡囡圖
作都作好d啦

樓主好空虛好寂寞？

屌你老尾 今次實block鳩你 巴士有條女坐隔離 開完比條女完到 即刻走咗